Again算唔算最屈機既OP

一聽就諗起雲尼

rain

Red Swan

鋼鍊首首OP都好聽㗎啦

點解FA可以咁撚正

again喺鋼鍊啲歌入面都係中中間間

Bleach Rolling star

Sor LisA ReoNa 藍井

唯一一次海外演唱會揀左香港
現場聽真係好正

宜家變左flower flower啲曲風好怪

真！！！！

刀劍神域屌打

op嚟講係垃圾

鳥之詩唔係最屈，都至少頭三

只能夠講let it out 係最尾機既ed

問過seed d op ed味

真

瞬間唔知乜春都好有feel

Reona把聲好特別，好似本身帶磁性咁

一定係Get over

melissa